想將港紙轉美金 ，有咩途徑最抵屌？

HSBC 個rate 好似麻麻地

Interactive Broker (IB)

Richiebird

但要每個月$10usd .....

咩來？

hsbc 有成本價都唔差了

依排滙豐好過好多細行

點解會差咁遠

成本價promotion唔係個個有

push

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

0

師兄用jade 户口？

on9? 食個lunch 都無左

HSBC rate 不嬲全城最差

我無Jade戶口，都有

個成本價做咗好多個月
算唔差啦

我有外幣囉 但係加埋唔過3萬

好想唱 佢正常rate西到仆街

係wo屌
做乜hsbc 個rate 靚左咁多

發生咩事..

咩叫jade 戶口？
我普通 advance 戶口都有優惠
dllm 抵到

Btw 果個咩尚玉（jade)
好撚老積
個名襯晒d銀髮富婆

Jade要1球美金